上海做野，你問我答

上海做野，你問我答，自爆唔答

香港做野，你問我答，自爆唔答

返緊咩工

扮工

有冇食上海粗炒？

IT狗

返緊咩工？
有冇落club?
喺你眼中，上海喺一個點嘅地方？

無食，平時通常食返港式茶餐廳

用咩language 咩行業 咩職位

唔好溝大陸妹帶返黎香港

IT狗
好小落club，但有去酒吧
上海幾好幾舒服，最鍾意weekend落街拎mobike周圍踏

唔會

平時做data/reporting, 唔洗太tech
銀行
入門級

份工邊度搵？

LinkedIn